唔敢開app

過多幾個鐘先開

all大升 無事啦

樓主清晒倉面對唔到？

Same
等左2日終於到星期一
然後唔敢開app

APP已del,起碼完sem先睇

150%倉

仲唔走？一陣實插

插 你 老 母

好心提你 互插呀 屌你老母

800元特師奶應如何部署

冇事啦
升返曬啦

861表示屌你塊閪

今晚大升

邊隻

屌升個少少就話盤前大升

仲輸緊兩萬鎂

我都未返家鄉

我唔玩啦 俾番啲錢我啦

過曬啲特價時段

有溝過下 之後繼續跌

同樓主一樣，費撚事開，眼怨

唔想面對自己豬錢現實